\documentclass[12pt]{article}
% Эта строка — комментарий, она не будет показана в выходном файле
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc} % Включаем поддержку UTF8
\usepackage[russian]{babel}  % Включаем пакет для поддержки русского языка
\title{Билеты по математическому анализу за первое полугодие}
\date{}
\author{}

\begin{document}
  \maketitle
  Вот так)))МЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕЕМ
  \newline
  \begin{eqnarray}
    E &=& mc^2\\
    m &=& \frac{m_0}{\sqrt{1-\frac{v^2}{c^2}}}
  \end{eqnarray}
\end{document}